{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_064314",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1091731?place[place_type]=GID&place[gid]=1091731&place[latitude]=36.5723707668&place[longitude]=126.3166048756&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대명펜션"
    },
    "text": "入室は15:00から可能であり、退室は11:00までです。 ペンションの送迎はチャンギリターミナルで可能で、利用時間は15:00から21:00までです。 バーベキューをご希望の場合、炭グリル1セットは20,000ウォンでご利用いただけますし、人数追加料金はありません。 客室前のテラスでバーベキューをすることもできます。 ご利用の際には当日現地にてお支払いいただく必要があり、幼児も含まれた価格は1名当たり10,000ウォンで、3歳以上から適用されます。 乳幼児を含む最大人数の超過はできません。 無料Wi-Fiが提供され、ペット同伴での入室はできません。 屋外プールは夏期の6月から9月末まで運営され、天候によって営業時間が変動することがあります。 水着とラッシュガードをご用意ください。 売店は08:00から24:00まで利用可能であり、現場の状況によっては利用できない場合があります。 また、共用電子レンジは無料で使用でき、現場の状況によって利用が制限されることがあります。 客室情報は全部で11個あり、それぞれの基準人数と最大人数が決まっています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの送迎はどこから利用できますか？",
            "answer": "ペンションの送迎はチャンギリターミナルから利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをするための料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューセット1つは20,000ウォンで利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの追加料金はありますか？",
            "answer": "バーベキューの追加料金はありません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをする場所はどこですか？",
            "answer": "客室前のテラスでバーベキューをすることができます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、無料でWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペット同伴での入室はできません。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの営業期間はいつですか？",
            "answer": "屋外プールは夏期の6月から9月末まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "売店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "売店は08:00から24:00まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "客室には共用電子レンジがありますか？",
            "answer": "はい、客室には共用電子レンジがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 350,
        "QA": 338
    }
}